\documentclass[a4j,20pt,slide]{ltjsarticle}
\RequirePackage[l2tabu, orthodox]{nag}
\usepackage[all, warning]{onlyamsmath}
\usepackage{../../../share/doc/OFmacros}
\usepackage{../../../share/doc/LatexMacros}
\title{東京大学情報基盤センター\\お試しアカウント付き並列プログラミング講習会\\「Optunaを用いた実アプリケーションにおけるパラメータ最適化\\〜OpenFOAMを例に〜」\\Optunaを使ったOpenFOAMのパラメータ探索の実例}
\author{今野　雅\\(東京大学情報基盤センター客員研究員，株式会社OCAEL)}
\date{2023年4月18日(Ver.2)}
\pagestyle{plain}
\begin{document}
\maketitle
\thispagestyle{plain}
\setcounter{tocdepth}{2}
{\small
\tableofcontents
}
\input{preparation.tex}
\input{introduction.tex}
\input{Optuna-OpenFOAM.tex}
\input{analysisObject.tex}
\input{objectFuncationsAndParamters.tex}
\input{single-objective-optimization.tex}
\input{optuna-dashboard.tex}
\input{validation.tex}
\input{multi-objective-optimization.tex}
\input{solverSettings.tex}
\input{flowVisualization.tex}
{\small
\bibliographystyle{plainurl}
\bibliography{Supercomputer-Training-backwardFacingStepKasagiOptimize-Odyssey}
\input{../../../share/doc/copyright.tex}
}
\end{document}
